{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059796",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/100189",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 한산호텔"
    },
    "text": "統営最高のオーシャンビューホテルは45室の客室を保有しており、韓国語で案内サポートを提供しています。 この宿は統営客船ターミナルの近くに位置しているので統営観光の必須コースです。 旅客船ターミナルは徒歩1分の距離で、西湖市場と統営中央市場も近くに位置し、旅行者に利便性を提供しています。 客室利用案内によると、2人入室基準で料金が策定され、追加人数に対しては1人当たり1万5千ウォンの追加料金が発生します。 コンドミニアムの場合、5名基準であり、同様に追加料金が適用されます。 パーティールームの場合、入室人数の確認が必要です。 オンシーズンと特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。 駐車は無料で利用でき、バレットパーキングも可能です。 駐車場は1階と地下に位置しております。 年齢による差等料金はなく、すべての人数に追加料金が課されます。 統営旅行者に愛されているこの宿は、海辺と忠武のり巻き通りから近い位置とおいしい朝食で人気を集めています。 トイレも広く快適な宿泊を提供する評価もあり、無料Wi-Fiと手荷物預かりサービス、faxとプリントサービスも可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルは何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "このホテルは45室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "このホテルは韓国語での案内サポートを提供しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの位置はどうなっていますか？",
            "answer": "このホテルは統営客船ターミナルの近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "統営観光においてこのホテルはどのような役割を果たしていますか？",
            "answer": "統営観光ではこのホテルは必須コースであります。"
        },
        {
            "question": "このホテルから旅客船ターミナルまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "このホテルから旅客船ターミナルまでは徒歩1分の距離です。"
        },
        {
            "question": "このホテルの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "このホテルの周辺には西湖市場と統営中央市場があります。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "このホテルの客室料金は2人入室基準で策定され、追加人数に対しては1人当たり1万5千ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "このホテルのコンドミニアムの利用料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "このホテルのコンドミニアムの利用料金は5名基準であり、同様に追加料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "このホテルのパーティールームはどのような利用条件がありますか？",
            "answer": "このホテルのパーティールームでは入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "このホテルの料金はオンシーズンや特定の日、祝日に変動しますか？",
            "answer": "はい、このホテルの料金はオンシーズンや特定の日、祝日によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "このホテルの駐車は無料ですか？",
            "answer": "はい、このホテルの駐車は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "このホテルの駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "このホテルの駐車場は1階と地下に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの料金は年齢によって異なりますか？",
            "answer": "いいえ、このホテルの料金は年齢による差等料金はなく、すべての人数に追加料金が課されます。"
        },
        {
            "question": "このホテルはどのような評判がありますか？",
            "answer": "このホテルは統営旅行者に愛されており、海辺と忠武のり巻き通りから近い位置とおいしい朝食で人気を集めています。"
        },
        {
            "question": "このホテルはどのような設備を提供していますか？",
            "answer": "このホテルは広いトイレと快適な宿泊を提供する評価もあり、無料Wi-Fiと手荷物預かりサービス、faxとプリントサービスも利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 357,
        "QA": 660
    }
}